呢度唔停果度唔停，係咪應該針對狗鐵？

沙田果次落埋閘配合狗仔圍堵，冇理過市民想安全離開，係咪應該搞下佢d閘，好似紅隧咁畀人免費過？

係

@2243

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

政府係港鐵最大股東

係，但啲仆街話唔好左人返工

唔係要阻人返工，係要阻住閘機免費畀人過

日日幫佢開閘

一日咁長，係咪一定要玩7-9am 先？

繁忙時間，中環觀塘旺角沙田荃灣屯門北角上落車免費

有得諗有得諗

上面講緊個問題就係 你得幾個站夠人做嘅話
當你做中環 沙田呢兩個地方啦
咁我住太古啦 我中環雖然有人開閘姐 但太古冇人幫我開 咁我都係要俾錢
除非你夠人開哂咁多個地方嘅閘
唔係你搞某幾個站都冇用 我未必係中環去沙田 沙田去中環咁架嘛

呢樣係冇解，好難每個站都有人開閘，分散左太多人就唔成事，所以都係假設最多人上落既地點